[本地rap] 米奇老味啲歌真係越黎越

有深度

G持老味出多啲歌

冇人聽

我有

外星人喺邊

黑社會主義好 先有深度喎
依家成日屌人條女

屌完你條女我就撇

認真一問，奶油包係咪真係搞大咗人地條女？

我係仔都想比佢屌